22+ 冗員吹水谷

辣殺圍爐，唔怕你廢你垃圾
至怕你係人材，勤力仔
全谷盡帶肥窮毒柒矮

谷規好簡單
👉玻璃心既咪入👈

1.邊個入黎吹水都得
2.要搵👉SP👈, 既唔該離開
3.嚴禁🔞相同片
4.抽水是必須
5.注意自己既態度，切勿攻擊他人